[A]糞營運#白貓project#104 all in淫賤人妻女教師

今次咁都齊到真係要還神

2日前 worse
[A]糞營運#白貓project#102 死都唔抽淫賤人妻女教師

唔好課呀, 比寶寶笑有排執
不如一齊睇佢表演點法老抽中

咁仆街 斬啦

垃圾

標題不代表本人立場

佢煩緊要屌邊條女

唔貪心
1000石有隻女就得

你咁有經驗既

大家今日態度非常正確

好耐冇課

無石呀

有金ss再叫醒在下啦

3點要開會
4點再上水睇睇

得罪講句 強度頂多kc 雪村level

大家唔好抽
兩條女我的

LM

醒呀

哇,今次間屋大咁多

又要睇男豬溝囡

吓？三點個個都中
叫醒你先抽 即係要執二攤咁慘？
咁你瞓多陣啦

55

少有地神父咁早上水,molamola

重有十二分鐘班歐洲佬就會殺入黎

有個淫賤人妻女教師係到 間屋細邊夠玩

Cccccccc

十分鐘

冇石了

得307石想屙都冇得屙

白猫排緊第6
點執

我要這本野
Seed or ......

Show blocked user is ready

巴哈睇到咋

應該好快又會出現ON9

14:58集氣

7月派得嗰1500石
正常人要追男女主事但一隻都用晒咁濟啦
抽條毛

on9

識個friend2500石得一隻女主
唔知今次戰果點呢

中呀！！

咁呢到有幾多正常人

有無人未用突石

75石 已齊

你個fd係咪佛山住

準備58分單抽

偷跑左 唔中

終於癡左線

中左隻大波有角

食到氣流

係
佢姓洪 你識佢？

日本憎支那 你竟然出殘體圖

On96粒饅

咁點中呀

你地上呀~~~~!!!

Chok仔58分大法中左野？
咁耐都唔on9既

ok

你75就齊啦

SSS

又係果一間屋

中左

唔抽 ，收手

中咗饅頭都叫中？

又係巨呆獸

on撚9

del左game

唔叫中呀？

吉時大師又中
歐洲呀

唉

食評呢

del左game

屌你老母收皮啦

仲出真冬星虹

Del jer

750倒落海

我立即屌你老母

On lun9

一次過還返晒輕鬆中男女主 露卡同朱雀條數

魔王腳趾

1大跳2星虹
btw有被動技睇未？

好, 抽住500石先, 等埋食評再決定

食評LEI

又齊

on lun 9

..... 想post d 野但又....

即係中啦

仲未有食評 又話E到歐服

3k 好多人爆死

都係唔抽住

新關打夠250再抽多個大跳

個活動唔洗預我

換咗盒新廁紙

1000石 0 new

On9 5000 先齊

垃圾驚 屌

屌你 1000得2粒真冬星虹

哇有5000石

唔中, 再抽都冇意思
都唔係處了

4000 得仔

咁唔使抽了

ok 唔洗抽

燈下先

抽親sh都係特別黑 on9

中左條仔等於無中

有無人試過抽到 但角色果到無？ 應該點做？ 我相都影埋

一向都話sh

放工買對黑絲 著住抽 邪住哂你哋

sh

filter左劍走?

agger

升唔到親密

0/100

屌你中左仲黑乜撚呀
我得一隻咋

影都冇隻

strong hold 2

我剩係想要月見咋

又係唔跌魔王 注定同佢無緣

隻雷因點?

其實係唔係無咩人抽

2技似maru雞 不過係慢慢扣sp 比你慢慢打
未試清楚呀 仲煩緊親密度

月見好似OK wo

魔王槍技能組係點？

中哂撚緊新角唔得閒回post是常識吧

追隻S+魔王是否不智..？

45秒咁又ok

配詩音專
二技無得手控，150萬+50萬水傷左右

魔王係唔係無地圖炮

渣ga

專武限佢攻+500%, AS + 200%, 水傷+300%應該幾好用

笑話黎

咁咪有少少似水樹劍招二技

我睇被動有50%減傷仲要用呢把?

月見》雷恩》》魔王

黑絲魔王 春呀

80LV極咒 300萬

淨係頭兩話已經好撚GAY

睇嚟要 strong hold 睇定啲先

1000 0隻

用埋咒咪3球到 😓

火力如何

支砲唯一敗筆冇得捽

信雷恩用咒夾唔夾？

C社係咪玩九愛衣
除左ver1 其餘兩ver都伏

Willian有冇一次係唔中

會爆上限

雷恩把專有殺3隻回10%應該會幾勁

又未到超廢
但傷害唔太入流

一萬隻

雷恩 用潛龍專 with紅光

S2打木柱打到600萬

雷恩有bug？ 親密度打極都係0

雷恩防唔防紅光 佢招s2 癲撚左

翼蘿勁d定月兔勁d?

唔抽咪唔中 廢產都狙擊我

公告有寫, sh2所有角色升唔到親密

賠石啦 佢老母

係咪可以收工？

9907

把武有回sp就玩撚晒

收埋皮都得

你掛出黎咪睇到 唔得閒J擊

封鎖用戶

開完會返黎
睇落唔洗追
上批神解仲勁

今次係咪冇五星UP？

魔王成套技無眼睇

( Show Blocked User - 你個夾壞左 )

開完會 咩環境

嘩 樓上係咪島主

抽都傻仔啦 仲話追

我中5星喎 仲以為有

屌 sh2叫人黎果度真係三萬蚊過夜 整活動果個係咪香港人黎

今次抽完
咪等出年神解
放長線釣大魚

次次新POOL最期待就係呢刻

出年？

出年

有課長既一日就會有白貓

以防有其他
禁齊公告先

嘩 第一跳已經中黑絲
齊了 我愛白貓

抽完隻人等一年先拎出嚟玩 好有品味

11個黑人 玩左咁耐第一次

咁就射咗5個大跳落海

今次咁廢都抽
咪搵個好聽既理由呃自己

利申未抽

魔王真係賣樣，一代廢過一代

抽左一大跳
可以sh等下個pool

頭D都係出自日本姐

G2號

WA
多左座野
起完禁入去,全部都係NEW,但一甩石都無得拎

雫

黑絲可以揀 有眼鏡同冇眼鏡 三個選擇

好撚正

唔要嗰2隻幾下就出
魔王就死都唔出

7突埋上sp石坂
Count 埋會心石版既 打到2000萬
如果壓埋血仲恐怖

白傷王

月見2技冇攻BUFF紅BUFF都3百萬

屌
邊撚個整揸車果關野,打到火都黎

更新：SP178 with 紅光
S2打木柱1000萬 +50萬雷傷

專武buff 會心/AS過80既會更癲

死開

都唔知貼圖上黎做乜

( Show Blocked User - 強姦SH放過E )
這個我block的 十年唔出
一出唒兩條女 屌

想要兔仔

唉 得隻雷恩玩下

痴撚線

危險駕駛

開咁耐技行晒成個map都得啦

撞咁耐啲柱仲未爆

請問係咪出bug? 我確定我更新左，但都抽唔到新角色

回到sp 打幾耐都得 好似係

我要雷恩呀dllm

唔好用架

但撞咁耐都爆唔到柱,會唔會太...

男女豬收皮未

利申冇石抽

屌隻雷恩真係好好玩

sh2就收左皮

屌佢d打工任唔好出計時守城得唔得呀
日日9場拿6粒石好撚過癮咩

繼續儲石算了

最後一下打400萬

愛衣真係一代不如一代

kc是但開一隻企到完場

好彩有留上隻電單車專

魔王廢撚到

你好鍾意擺部機係度等3場2分鐘?

人的真扎出咁多代每代都有實力保證 魔王真係

升得親密lu

顏值保證

比一秒都覺得煩

FAMI通都S＋...

仲廢過sh1露卡槍

魔王槍=上位版 朱雀

唔係下位咩?

有咩問題 擺幾耐都冇石 有咩所謂

多d守關仲好呀

揸車先on9
唔明守關有咩問題

守關起碼可以企定定
揸車真係屌出黎

寶寶沒抽？

( Show Blocked User - 你個夾壞左 )
( Show Blocked User - 強姦SH放過E )

惡魔斧係咪比ruka搞到智力低下
淨係識叫男主&魔王同佢打交

agger
又唔係唔知架車難揸到死
仲整隻雷死神係到守尾門

兔仔點樣？1500石得一隻

未,打下關睇食評先

認真覺得朱雀仲好用過魔王

睇完好想抽返隻黎玩

月見BBG正囉

3個角之中其實中月見已經可以收手

咩評價？
2點58抽完唔中就del左驚
洗咪down番

顏值黨 vs 強度黨

中唔撚到呀

雖然魔王愈出愈廢 但係都你有人抽

月見顏值都好強
估唔到佢玩湊BB餵奶

SH1>>>>>>>SH2

咁多期兔仔都唔中

愛衣BB

我反而覺得係上位
朱雀S2都打300幾萬
魔王S1都有呢個數

兩個輸出差唔多，係保命同普攻上魔王優勝太多
唔似朱雀咁受時間限

月見個睡眠陣

有冇龍騎武係回SP?

乜撚都冇

茶2 上半

茶熊兔專

冇抽乜都冇好正常姐

月見2技咪等於殺怪回sp
魔王呢d受歡迎角色係咁 馬場知道廢都有人抽 出咁勁做乜 咪逼你抽哂

個call g 系統又幾得意

好多饅頭

係魔王個SP被動太奇怪 我覺得

CALL G其實有咩用?

每隻一石

call g

7000同30000有咩分別

高級D

過夜

無限Q

我用3萬蚊叫左次雞,佢倒數左3個鐘
即係3甩鐘內無限Q,屌完就走?

你條女係雞

留名

有得叫雞即係迫你要第一日玩唔俾你趕deadline?

30000蚊係叫未黎過既g
3甩鐘cd 不過唔滿意隻g 可以比＄立即叫第二隻
7000就可能會有屌過既g 黎

嘩屌！ 真係叫到雞

我個box冇水母雙刀 我用7000蚊叫左佢入黎

痴線 我心諗做乜鳩明明我冇佢 原來真係叫雞

呢度好dirty

btw
月見最重要嗰個強化AURA好似唔食延長
得個極眠陣食到

我認真架 你地試下叫唔叫到自己冇既野

仆街 call7000蚊嗰隻

有個LIST會有咩雞可以叫..叫雞制上面紅色果行野(好似係)

巴哈見到

隻G間房仲可以改佈置

佢有限邊幾隻g 會黎
電話簿個list 有列齊

用7千蚊CALL左太空人黎

死SER?

屌個氧氣樽囉咁

死ser

仆街等我仲係巴哈開左po...

唔緊要啦 可能台仔唔知有電話簿呢

５５

點解CHOK仔咁快有10萬...

不得了,call 完 G,仲鑽石攞

屌咁三萬蚊有咩分別 唔識日文

係咁 call有咩用其實 係咪1人1石only

抽唔到咪打

我都唔知 call左白蛇入黎

頭先打限時關,打左20萬幣返黎,依家成村都係G

Call左個盲妺一齊開餐

7000 random G (可能屌過)
30000 確定係NEW G

又幾正

食完呢餐入房再食正餐

釘宮TOP 5好波

SH2 得月見有少少機入到top10

chok而家ios平板買邊部 幾錢到

冇水樹

鋸完扒再食黑鮑

見到有人拎魔王同朱雀BBG比
朱雀BBG成半年前仲要係4限黎

都幾慘

叫到

應該拿固力果比埋

魔王=霞

講完

中晒男女主儲到石又點
咪又係掉晒落海

橙呀

忍唔到手抽埋嗰五百石，乜都冇

用傳心術咪得

抽左250已經dum哂春, 都係唔抽了

有錢一定買iPad Pro 10.5 呢部個mon 120Hz 新野
同埋係iPad Pro第二代

Apple定律 第二代多數係神機

例子 iPad 2 iPad mini2 iPad Air 2三部都神

課下一個大跳即刻中

白貓傳心師都要學人大跳 仲要抽唔中

我有無眼花

神機意思係用好多年都仲有得update

冇計 大家都係火槍兵

$5788 256GB

tks

收到

魔王囉黎打丁咋嗎
勁唔勁根本冇影響

你試下去apple store掃下呢部野個mon
你會覺得個世界行得慢左
所有電話都係垃圾

等下年神解囉

冇新野打?

黑劍如果你分唔到60Hz同120Hz有咩分別既話...
咁就rip

你講手感定乜呀 而家去買

掃mon 同埋開app 出app 果下會feel到好爽

喺街見到人用IPAD玩白貓

7000蚊 大波雞
淨睇plan 冇得玩 冇得拖

咁你開大個喇吧 喺佢隔離單抽

on9打橫左

今次要打幾百萬分又要CALL G,頭很痛

明明月兔先係做老師

仲有4個喇叭

睇動物片有埋左右雪雪聲

一出就要等神解嘅角，仲要係入替角到底係咩玩法

表演11饅你估易架

我估佢就算嚟緊再出合作都唔會獨立POOL
三大入替

啲g call完一次之後
係咪可以係電話簿到任call

咁都有人抽係咩玩法

抽返sh1 仲好

50步笑百步

神解完唔一定用得

由神父把口講出黎

等一年神氣解體

應該係 老相好不收價錢

感動既係中埋杉田終於齊普pool

有撚用咩，比返走住吊我先啦

個建築淨係加劍,弓,龍

冇左槍？

神解祭完左?

仲以為送多隻槍

被入替隻火車雙好似仲勁過班限

魔王有用既特色消失左(走住吊) 冇用既特色係返度(異常特攻)

撚有名星會大波波咩
名星會將我一set的角全部整斷
Dllm

名星會 (5/5)

老老豆豆都係呢張女主做LOGIN最靚

艾加
望新個大髀都扯旗

成個body都好平均
應有就有
再配埋把聲 不行了

其實我覺得大脾個上色怪怪地

CHRONICLE島女主啲表情畫得超正
最鍾意個高傲嘟嘴樣

其實係啲口水未乾

化到成隻雞咁

熱烈討論=已成為公廁

今期係咪唔洗用錢打關黎開個別劇情
要既話推貓弓條八婆落火坑做雞算

剩係睇張圖都要抽啦

要叫雞都唔平

我夠冇啦on9

7K雞係變相抽角..非洲人又有掛刷

我部iPad 畫面花撚哂 諗緊買唔買

到而家都未見過紅色人跳落黎
戇撚鳩

go ahead

好彩唔夠250石抽唔到

儲下錢先

😞

紅色人得明星會5星先會
正常入替唔會有

圖文不符
張相都唔係大腿

你call齊晒佢都係得52石

真係好野呀馬場

我咪講咁多次明星都冇囉

又大爆死,魔王又廢
養身幾個月

chok仔我買左啦 個世界越黎越慢

下個限槍應該會勁

係咪應該儲石好

J die me la

下個POOL仲唔係真限槍
定係花花反CUP

對脾咁正都話冇脾

廢到好緊要,招3技仲要4秒
SUPPORT又做唔到乜
力水又無
只係一隻淫版票選角能力

屌佢上次都話有唔同關
今次關關到一樣on9

會唔會炎上跟住又buff

我愛帶土

邊有可能連續三期限有強度

鳩毛頭: 今次要渣車 唔同左架啦

淫娃蕩婦

我有冇睇錯 隻魔王最盡得70萬傷？

睇黎真係可以慳番唔洗抽

月見真係勁超多又多粗口又大力

唔中

扯咗

又多粗口係咩料

Call 完g果啲分有咩用

月兔入場自動開3技
點解女主冇
明明1-1果陣都有

炎上

哦伊爹媽些都係粗口

係自己睇下堆技能

會盡快睇到

個睡眠陣仲要好勁

佢個樣又幾撚過癮既

不過好撚憎c社又整埋d咩極度睡眠
之前就整極度凍結

咁點解唔直接係舊果個改極度
根本無人會用凍結 同睡眠

極度感電

深層睡眠

有呀 隻怪會用凍結

開頭睇以為跳舞肥妹嗰隻LV睡眠
點知一入陣即訓
仲要訓到死為止 金屬怪都走唔甩

即刻抽❗️

闇之王有無效?

又250
1250得兩粒星虹

點解有過千石

已經抽到

含淚課金

牙遲又中邊隻牙

仲勁過女主時間停止

屌你老母‼️

4000仲係食緊屎 等凱旋算

之後想佢隨傳隨到執多劑就要用果d分打電話call佢

屌埋GTRJ菊花‼️

時停真係垃圾,又唔係即爆
如果好似男主隻陣就話je

hkgchok(CHOK人)

剛剛我用7000元請別人來合宿
竟然請到水母雙刀進來！

而我的Box內是沒有她的ww

大家不妨試一試看看有沒有請到自己沒的角色

「點解我請親都係個box有嘅？」

binc

Call完都唔扣分喎

咁唔知喇

ww

似笑9d非洲人又唔中限多d

咁有禮貌既 呢個唔係chok黎

成隻寶寶龍咁

過多8分鐘就有最後250 求祝福

Btw 今次個活動咁低調咁既
出之前片都無條
同票選d垃圾活動差唔多咁

祝福

冇課都有1500石，不過又掉晒落海

想抽邊隻?

兩條女
宜家4000得仔

建議收手, 等有機會凱旋算

想最少中多隻先
宜家係500中完一隻 射左3500落海

實有凱旋 佢出3個時就可以抽2

4000得仔就真係要追

都洗撚濕左個頭

推！

10500

希望你中月見啦，魔王真係打J先用

今set得兔勁？
同樣係水屬劍 有翼蘿係咪唔洗抽？

Del

鼓勵圖

唔會既 應該

不過你覺得唔妥時運低既咪聽朝先追

你想唔想食奶奶先

個陣好癲, 差唔多咩怪入陣都ZZZ

不過得45秒, 有成15秒賢者時間

勁過翼蘿 咁又

專武+10秒 戒再加6秒咪夠時間

唔9追了 del jor

可惜個加攻AURA延長唔到

挽留

有陣時用二技打死D怪都唔會變團子
唔知係咪bug黎

最後你都係會追

好似每次頭3隻殺先會變

中魔王係咪會畀人笑

有無強度廚sh

開始手緊 不了

呀屌技能簡介嗰度冇寫會咁

快啲睇公告

咁出法 男女主真係企到4週年

係時候炎上魔王

企到神解再企到二次神解

愛衣唔夠大牌

成班中曬魔王既on9,講出黎都怕比人笑

中魔王揮手區

乜都唔中揮手區

無石抽 未抽過揮手區

係時候正確投資

求其俾我中一隻都好啦

條囝唔好咩？

得條仔就唔係幾好

1000全饅+pizza
再見大家

下個名：10500石冇月見

追啦on9

你未抽就話 抽左4000先黎縮

咁耐都未有魔王片
想睇下點廢法

same here

信我啦 屌多2500多數有是但一隻

手緊 變唔到石出黎呀

驚已del
垃圾

蘭哥

蘭哥抽齊又出黎笑鳩我地非洲人

我唔中牙

我1500差魔王，上緊堂沒留意係咁㩒再抽，抽抽下中埋魔王，但原來已經抽左5000石 之後先發現原來係廢產

起碼中左呀

魔王係廢產都有得j 下

屌 座建係加劍 弓 龍嘅能力
魔王好慘 連座建都希0佢

仲慘撚過霞妹

仲未見chok講on9

點解個個抽完男女仔都仲有四位數

識用魔法卡變魔術

my wifi is the best

雞

你就雞

又中齊

棄game

唔係講笑 隻魔王槍仲廢過魔王弓

關搵錢關根本就係做球俾月見打既

魔王槍有冇400萬傷

球球ching
一直盡量打卷未中到魔王
今次卒之出返幾位熟面口 出周年勁角都好滾動
有需要拎返再聯絡

因為係前魔王，第一個version 係距離唔做魔王最短時間，所以最勁，之後能力值一直下降其實合理，符合劇情

出埋專武
咁應該知點解會出到咁

電單車都好勁
白傷王2.0

真

咁耐都無魔王片睇

拍黎都哂氣 加多兩個0我地繼續傾

出到6.0係咪會仲廢過2星貓

得返張黑絲圖J 連走住屌都無埋

真禮夠成日食完訓訓完食啦又唔見佢廢

已經一分內-.-"

啲小丑好撚慘

講真 碌炮自描仲好過手動啦

依照海鮮網標準入得top10

唔使了 我再玩game 我個肝會爆裂
祝你好運 難得你發揚光大
就努力衝落去

很想要

10500有月見

今次月劍又可以企幾耐

起碼半年啦
想象唔到點超越

聽咗幾多年

解第七章要8萬

月見同女主比好似仲差一個馬鼻

我係一個組織

( Show Blocked User - 球球褉褉 )

我呀屌

8萬係call g pt?

Yes, 有排肝

有無咁癲呀 佢開一關就成日迫人看故仔

早知唔鳩笑佛山仔啦
報應呀 報應呀

講起上來 佛山仔好似無上過水

中晒撚緊新角 唔得閒理我地

抵啦

ever bucky

屌你

屌又要推島r石

今次槍一定係神武

是但抽左500石算 冇淫賤人妻女教師

咁講姐係有其他啦 姐係中獎啦 屌

呢堆咁廢
佛山仔應該又儲緊下一次三個月石抽超級真限定曬死禾地

個個又賴低寶寶係非洲

冇牙 我target係淫賤人妻女教師only

今次好似冇得好似上次咁快刷錢

咁講姐係有其他啦 姐係中獎啦 屌[/quote]

唔好亂屈

[/quote]
咁講姐係有其他啦 姐係中獎啦 屌

實日日有日任
做完就熄驚嫁啦
咁急做咩

你啱

unlucky

0課4島未re齊限

點解到左而家白貓都未轉高清圖

zoom埋去一撚定起格 白網個engine靚好撚多

過2日就見到你掛隻魔王出黎嫁啦

你地講到咁廢，唔抽la

走啦黑劍撚樣

點解 c9都唔過d歐氣比我

因為C9仲要幫埋我抽

驚唔驚又中半年魔咒

wwwwwwwwwwww

不過話時話fgo真係中左阿福 唔知點解d廢角勁易抽中 勁角就點都冇

sh2 月見單刷夠唔夠打極咒？

魔王bb

啱啱男人落左黎

屌...嬲

我唔係gay

三大跳得魔王

乜撚野叫得呀
中撚左仲想點呀

唔好咁啦 謙厚啲 讓下啲後輩 (拍拍

南哥係後背笑緊

月見把野 條龍用係咪無限二技

你中左條龍?

個個抽完男女主都仲有石抽sh2

魔王乜9 BUFF都冇

你中晒

一粒石都無
3隻又無愛，可以sh

最離譜係招3技 都唔知做乜鳩

sh完sh2
可以sh了

我宣布黑翼劍仲係mvp
早見劍加你老母戒

又係中限龍 唔會........

Strong Hold2

使唔使貢串牙

你中齊曬叫show hand

步驚雲幾時先神解
等緊佢打咒龍

魔王啲技同個人真係要屌下

2技第一段自動追但冇得控+極低傷
第二段大範圍爆發同聖王bbg二技差唔多細範圍
但係連黒貓1神解都識幫聖王bbg加大範圍聚怪
細力細範圍

招1技打怪前要delay成秒先打人 等佢射幾張紙出嚟
是但一隻怪企埋少少就會擋哂啲啲傷變打一隻怪

招3技條片係幾好j 但係用完成頭問號
低攻 打一下 施法超耐 ??? ???

被動又係唔知做乜鳩
乜嘢控sp150% 但係計出完計後嘅sp值 永遠都去唔到150%
槍補sp又係靠jg 冇咗一半sp啲攻擊力已經得返幾十萬
都唔知做乜鳩
話哂都係魔王吖大佬 俾下面好喎

好耐未見過d性能咁離譜既角

係前魔王

1500 2星虹
白貓你好野

冇石 主動sh

Iktfb

kc魔王有版比你睇
3隻入面最廢

跑啦

自從論文佬_左...
好耐無睇論文

嫁左

你係時候接班啦
中曬喎

其實女主個期有po到
冇人睇姐

有睇 幫你捉埋錯處

有無人講解下個投影機做乜
乜唔係本身係地下架咩

的確係
女主專加攻速唔係跑速

最後300石
過兩日射埋佢深潛
雖然今日隻5仔call執左少少
但都唔諗住益馬場

有睇 google doc個個呀嘛 too long.....

其實套魔法騎士d製作算認真

真扎係咪G中之霸

親生女中既親生女

C社真係垃圾 隻手指穿過個杯

隻手插穿杯

唉 冇水樹
7000蚊啪返晚算

佢打飛機個時插穿條J都似

做乜鳩

我個心都穿左

有關主線踩滑浪板

叫人cos水樹 再中出 都係$5000

SH1+2各3個日任
仲要有時唔夠錢要打多幾轉打工先解得
當堂唔Q想玩

馬迪

魔王出招會係咁講[派定箱餅]

1有日任？

冇 佢回鍋

邊度搵

真係有又cos得似
5K冇問題

Rich

水樹弓解左之後
2技埋身果D波波仲係咪計箭傷？

總之仲bug到就係

不玩
（郭富城-對你愛不完）
對你 唉 唉 唉 不玩

哈

0石

下次限GG得 草船借鑽都唔撚掂

買佐加頓斯囉

賭神瑞典波都識睇

賭神識贏錢就夠

連呢次都矛石抽啦
仲下次

好想要魔王 搽紫腳甲油 淫娃 要好好教訓佢

又唔中

課未

好想體驗下魔王有幾廢

真係幾廢下，唔知專武點出，好似好難救

我DL晒啲圖落黎當抽中左

初見揸車關=.= 比OK仔遮住晒條路

關揸車真係on撚9
仲要打勁多場黎升個親密，頂佢個肺=.=

最勁係邊隻

硬係覺得隻角俾馬場人為減左個0咁

無理由廢到咁誇張

專武敵人異常狀態下+200%

聽日緊急上修

無錯既寶寶照舊都係無份

痴線，連打工人工都縮水，又難打左，日本不愧為通縮大國

打工錢少左仲要比唔知幾多個7000 call g
防守有關本身諗住掛係到，最尾仲擺咒花+解buff花

月兔應該3隻入面最勁,如果專武比埋紅光同異常盾不得了

call 7000g 可能會call 到重覆g , 要call 30000 vip g

今次d 錢唔使拎黎升建
換完野就可以all in call g

CALL G係幾好玩

佢地會唔會課金抽自己 然後課到配音d錢都冇埋

雷太應該洗突哂

唔是唔抽下化

魔王係咪垃圾

3000石淨係中男主冇女主

希望今次中兔 魔王

好垃圾

但白魔不嬲抽張圖架啦

應該全部槍兵都換魔王呢種模組

啱啱抽中 喊到收唔到聲

抽左既話 夏日就仆街鳥 所以不了

新手一問, 大家用開邊個協力網搵人打協力架?

就咁禁入去個關到 第3個地球囉

不過打高星場D人見你低段數/RANK 會走場

唔該巴打 d人就係係咁走

低RANK冇咩野 最怕見到100到都升好就沖入黎準備屌地屌成場

呢D我真係會秒走

架電單車幾好玩

電單車的真正駕駛方法

煮直又勝

期待把專

認真 魔王仲廢過卓球槍

冇呀

你而家無 將來會有

solo先有用

大家call G 用左幾多先齊？

call左應該都有50萬
金色仲係一個都未出，依家俾緊3萬call

3萬其實有咩用？個分別好似唔大，都係不斷重複

3萬都會重複架咩，唔係必call新野？
我call親3萬都出新，call7千就真係不繼重複喇

次次都係咁
出新限之後碌下十幾廿版之後啲回覆
睇得出係個個都有

人哋去日本係叫鴨 你哋去日本仲玩白貓 畀驚錢叫張圖就話自己叫雞

我無份 巴打怪錯人

入去又見到wasa

從來沒我份
犧牲當做例行

我慣了傷心

屌 沉左船 叫雞叫到冇哂錢了

冇
1500 2粒星虹

叫一次3皮野
d錢食得仲甘過上次season1
要叫齊起碼要叫百鳩幾萬

又變多500石

打限時關半個鍾刷到50萬
好似係

放心 我冇 一隻都冇

最賤係明係俾你刷既關,都整一層有4隻綠花=.=

2萬頭一場但麻煩，打占星好似快D,踩4隻角制，然後打中間 ，一隻打帶番D SH 角, 帶條貓女有20%多錢 其他每隻10%, 10000底 咁樣3隻 14000蚊

FC角
魔王回sp應該ok易架

打中間果關 帶隻貓女入場就2萬

邊隻做打手?魔王弓?

大家叫左幾多隻之後開始重覆要叫$30000?

我用你都有既嗰隻5星女主

月見劍 帶埋最勁果兩隻法入場
個陣未完已經完左場

望住啲裝飾砌，玩到得番十零隻就三萬蚊

=.=

月見沒我份 課金當做例行 我慣了唔中

屌你呀

賭神有無貼士 這排做左燈神
買乜燈乜

我都係好黑，買橙汁都輸幾皮

早晨

丫 我屌你菊花

以前冇 宜家齊

同六爺一樣變法術

又燒埋我度

加注2pack月見 再加2pack中埋魔王

幹死人嗎

wasa power

即刻課10pack先❗️

咁易中

只要相信自己
使用魔法
就可以成為魔法少年
Btw 有無咁易中

我本身4250得龍喎

扮睇書

好期待今日活動,坐立不安

話左課多2500實中架啦

魔法少年

原來月見得157cm高

原來sh2個池去到成21號
真係有排捱
完左之後可能就會出三大合作

米奇老鼠
Hello Kitty
Tommy小火車

細細粒抱起黎屌

如果出小司機noddy就all in

如果出黑獸我屙煙

屌 我諗起湯馬士個頭已經好不安

如果出dxd我allin

鬼父
黑獸
沖繩奴隸島

黑獸

你見到$#搵得d咁on9概合作比白網
就知道白貓都應該

如果有keroro我OK架

佢d合作無一次有興趣

我不過是個人 得一次十抽
不想抽到他替身

哭左 個個有新角撚

iktfb

屌你屎忽

點解咁耐都未有人吹奏月劍

吹奏完啦

追完post先9up ok?

吹奏完啦一早

岸鳩仔有樣睇

月見係幼稚園老師
魔王係OL
惡魔斧係漫畫家
希望大家唔好再搞錯

吓 吹一日就吹完

幼稚園老師是最好的

Sh2魔王d 攻擊模組同招 只係為左測試下隻限槍d性能

出街捉燒春雞無咁嬲

唔駛做咩

等睇魔王專武點樣可以令隻野再廢D

返夜，晏就出去做運動就岩曬

邊間幼稚園餵奶

陽光寶寶

係喎
諗返起保育士應該係托兒所嗰啲保姆先啱

幾時出新...

專都未出

等緊入房

係街場見到個27段

29段都見過啦 仲要打ta

岩岩睇研究所見大吉,抽左下

雷恩加2星虹

男人是但啦

25石3隻

數學天才

冇問題wor, 25石抽雷恩然後出大bug賠50石再抽兩下雷恩星虹, 唔啱咩?

邊關多綠細中石刷

我0石齊pool

馬場親信直接send去box

d高段都棄得7788

最近街場好少見到16段以上

佢乜卷都出 係唔出bp兩倍
咁難刷就好心出這個來引人刷啦

想入去解日任又黎無限彈apps
玩都唔比玩咁就del game lor

佢改埋bp有加五圍我都未必刷

兩年前開就會狗衝既 而家no la

刷黎做乜 貪而家白貓好好玩咩

刷多一倍時間咪即係開咗兩倍

.....

明明最勁係雷因
個個見有J就唔要唔想理

你不如改名叫吹奏的巨龍

抽中咗魔王
唔識玩，求教學

1/100

隻角要配合龜.apk黎用

派chok去炎上

我廢事你地話我玩花式先講明抽中咗
打哂直球仲評分

小弟受教了

越垃圾越好
唔會有意慾抽
可以sh多2個月

但你齊喎

出夏美我都ok

秋正啲

白網算幾好
抽250石新pool印仔即送
唔洗抽

月見勁好多 唔係有冇j既問題

應該話得月見叫 算勁

無呀 試唔到

除非真係出fate或者高達
唔係其他合作都無興趣

雷恩都勁 不過只限單機
一有人搶怪就玩完

佢表面行得好快,2技好歡樂咁
但事實上crowd control太慢
而且最大化又要玩1血

你唔俾把專殺1隻怪回10%sp牙

50以下咩唔係？

出拉打都考慮下

佢有死回上盾,就點都入埋塊AS 100%板啦

咁係把專勁

寶寶覺得有啲野返黎啦

可能出SP盾

咁咪變辣殺

把武應該好似之前咁 可以扣自己血

( Show Blocked User - 牛丸麻辣五小 )

吊，係喎
無7突到都唔記得用呢塊板

sp盾有個卵用

真係比我講中用月見把野

扣血回SP 24th法

咁撚多石屌你老母

今期雷恩把專係重點

一係上天堂一係落地獄

其實咁嘅,佢係一隻惡魔...

寶寶教子孫等煮直派福利啦

我都冇 得鬼閒炎

炎上左就會有

咁露卡都係天使既...

應該學1.0咁 有charge buff

死法老

哇我屌呀,sh2 d錢冇得共用既

目測三被動應該係

as50
擊殺回魔
雷屬100

主動開個紅光 會心俾佢

唔抽了

比紅光應該機會低d
加SPR反而大機會

我要做志村叔叔

煮直牙

已經物理減傷，另加4000幾血

好難下下變1血

專比個扣血回魔就正啦

能登專已經係

持續燃燒hp每秒50血換1sp咁，就正喇

玩無限s2要spr做乜9

搭隻全體緩回就無限SP

攞番d安全感先

從來沒我份
抽蛋教我做人 笑說太天真
再抽也沒有金 幾冇良心
淺井都催促課金

茶熊又再等 hi槍縱是萬能
釘宮也很吸引 卻是未能步上這協力的top1
鴨米未允

我好明白

醫生想加入寶寶教?

利記win竟然有5倍

魔王手感差 輸出啲 中咗喊三聲嫌浪費石

25石都會浪費架咩

是咪加入寶寶教就做到法老？

你咁講又唔入既話我地會比人J擊

利記點會嬴

寶寶黨

加入唔到討論得個睇字

win win第1次跟到

個公告壞左呀

SH2唔抽好過抽

擺明係呃石POOL 又留石等出真限算

你地日日都俾人j擊架啦

一星期課一次拎安全感
賭神

1.0 有
唔會2.0 無掛
雖然 玩無限S2加 SPR真係無咩用

你有聽過正月鵝嗎?

賭神又勝

你有聽過魔王走住吊嗎

我細細個就聽過黑劍走住屌

我大個左先知賭神害我輸到破左產
係海之戀出面ham Jor

買滿名山啦仲海之戀

買樓post

多得賭神我先有禮頓山住

我有葡萄園住

訓緊天橋底

我住檀香山

當初一把神武成功救到拉打

今次睇下點救魔王

LUKA...針筒...

又黎一武救全職

夏日pool的槍 隻隻伏
望向女王槍 水龍槍 露卡 魔王

家蓄又中

冇牙

睇佢個衰樣緊係齊左 咁得閒出黎扮狗

呢隻邊度伏

家蓄不嬲玩顏藝

春

今晚返去射多250

露卡技能組都幾好呀 都算走住屌

白網隻鼻涕蟲原來送既

有最強被動,長期放入隊

順手加落去啫
這隻槍變左係軍師槍的動作模造
但水攻打人都痛 係無左jg

呢一轉係咪唔值得抽?

上面3隻送
下面3隻各250印仔送

強度廚會答你係

抽啦 劍龍都勁 魔王又可以一隻當三隻用

魔王一雞三味認真世界級

如果隻鼻涕蟲放落pool 你會唔會抽先?
明架啦呢d

儲十張飛抽搓陰

又一個POST

keroro我ok

一個 = 中一隻
三個 = ...

up乜9
要石先計呀
250石

唔係3燈星虹咩

屌佢老母都on9

默示錄擊